Trump Trump叫人research下用酒精漂白水UV light消毒個肺

Coronavirus: Trump suggests injecting disinfectant as treatment
1 hour ago

US President Donald Trump has been lambasted by the medical community after suggesting research into whether coronavirus might be treated by injecting disinfectant into the body.

He also appeared to propose irradiating patients' bodies with UV light, an idea dismissed by a doctor at the briefing.

Another of his officials had moments earlier said sunlight and disinfectant were known to kill the infection.

Mr Trump's own public health agencies warn against bleach as a medicine.

What did President Trump say?
During Thursday's White House coronavirus task force briefing, an official presented the results of US government research that indicated coronavirus appeared to weaken more quickly when exposed to sunlight and heat.

The study also showed bleach could kill the virus in saliva or respiratory fluids within five minutes and isopropyl alcohol could kill it even more quickly.

William Bryan, acting head of the US Department of Homeland Security's Science and Technology Directorate, outlined the findings at the news conference.

While noting the research should be treated with caution, Mr Trump suggested further research in that area.

"So, supposing we hit the body with a tremendous - whether it's ultraviolet or just very powerful light," the president said, turning to Dr Deborah Birx, the White House coronavirus response co-ordinator, "and I think you said that hasn't been checked but you're going to test it.

"And then I said, supposing you brought the light inside of the body, which you can do either through the skin or in some other way. And I think you said you're going to test that too. Sounds interesting," the president continued.

"And then I see the disinfectant where it knocks it out in a minute. One minute. And is there a way we can do something like that, by injection inside or almost a cleaning?

"So it'd be interesting to check that."

Pointing to his head, Mr Trump went on: "I'm not a doctor. But I'm, like, a person that has a good you-know-what."

Source:

殺咗個host就搞掂

痴線佬治國
定係要殺晒啲蠢人

佢自己就係蠢人

Fact checked!

"So, supposing we hit the body with a tremendous — whether it's ultraviolet or just very powerful light — and I think you said that hasn't been checked but you're going to test it," Trump said. "And then I said, supposing you brought the light inside of the body, which you can do either through the skin or in some other way. And I think you said you’re going to test that too. Sounds interesting."

又係啲out of context 嘅attention seeker news